［請教］泊S位點睇45度

師父叫我feel
點feel

唔洗理咩度角 你首先要睇鏡 同扭軚既原理 點扭 架車會點 去做每一個扭既動作 當然你要確保個位係架車有足夠長度泊啦

唔係下下街邊既位 長度都一樣.

上youtube 睇教學
有啲人會同前車平排
之后落后波 當司機位望到前車后座就扭哂入前車既方向
但記住兩車之間既距離最少要有一個人既身位

因為我要應付考試先
所以未有街泊同前後車煩惱
得雪糕筒同白線

師傅教
譬如你泊你右面s位
間車係個空位前面間車，你間車pat pat同佢pat pat成一直線
跟住扭盡右面，留位左鏡
當你左鏡睇到哂空位後面架車成個車頭，就回直架車
當架車左尾轆入左泊車個位後
向左扭盡，直至架車入哂個車位

揸開5.5頓車表示揸私家車唔識泊S位

你架學神車應該有晒燈射落地下架喎

學神睇尾轆棍仔啦

明白 之後街泊一定參考各位既方法

係有 係睇到位扭晒左軚 同臨尾扭晒右軚
係唔肯定中間扭正軚時話睇45度角
呢下唔關射燈事

略有聽聞 係咪左後窗口位睇雪糕筒上面碌棍

認真？

認真 揸5.5頓泊S位1,2手就泊到
但揸個fd架私家車就5,6手都泊唔到
個人覺得私家車有頭 所以唔識預返個頭黎泊
可能有後視會好啲既

個師傅教你S位泊車之前有冇整定雪糕筒、畫線同畫G字呀？
1. 入後波慢慢倒後望左鏡見到個地下橙色燈掂到條線就扭兩圈左軚
2. 望右鏡見到個G字就扭兩圈右軚
3. 最後都係望右鏡見到個地下橙色燈入咗白線就要扭盡右軚

1同3一樣
2冇G字 只係叫我feel 45度

係美國揸左車6年,泊S位次數加埋10次都唔知有冇

加3度好過啦，45度

揸私家車有個車頭 硬係覺得個頭唔夠位入
要預勁多位先敢回軚

留名學野

係 成日驚唔夠位 個頭會hi到前車

係架車入面睇好似就黎hi到，跟住要除安全帶，大半個身望出去睇，屌，原來距離前車仲有好多位

分享考車心法，唔知你明唔明

好詳盡